Hij leek een zeer open humeur te hebben - zeker een zeer opgewekte en levendige; ze kon niets verkeerds waarnemen in zijn opvattingen, veel beslist gelijk; hij sprak over zijn oom met warme achting, was dol op over hem praten - hij zei dat hij de beste man ter wereld zou zijn als hij dat wel was aan zichzelf overgelaten; en hoewel er geen gehechtheid aan de tante was, hij erkende haar vriendelijkheid met dankbaarheid, en leek altijd te betekenen spreek met respect over haar.
Dit was allemaal veelbelovend; en, maar voor zo'n ongelukkige luxe om zijn haar te laten knippen, er was niets aan duiden op hem onwaardig van de onderscheiden eer die haar verbeelding had hem gegeven; de eer, zo niet om echt verliefd op haar te zijn, van er op zijn minst heel dichtbij te zijn en alleen door haar te worden gered onverschilligheid - (voor nog steeds haar resolutie gehouden van nooit trouwen) - de eer, kortom dat zij door al hun gezamenlijke voor haar is uitgezet kennis.
De heer Weston, aan zijn zijde, voegde een deugd toe aan het verslag dat moet wat gewicht hebben.
Hij gaf haar te verstaan ​​dat Frank haar bewonderde extreem - vond haar heel mooi en heel charmant; en met zo veel te zeggen voor hem, vond ze dat ze hem niet moest beoordelen hard.
Zoals mevrouw Weston opmerkte: "alle jonge mensen zouden hun kleine grillen. "
